有藍絲朋友幫手整左黃藍月餅圖

得！唔該晒 大家識做啦
唔知藍絲朋友有無咁好毅力跟住張圖去買呢

連登藍絲快啲推

mon post狗推未

連登五毛快啲推

大班已經唔係黃店，喺cctvb賣廣告

膳心小館都伏伏地，新聞報導話佢炒員工唔賠糧，咁黑心仲有資格叫黃店咩？

生隆

已經買咗

大同其實好似做過乜